*kioshi_q1
#name Стрелы
#desc Киоши обучает вас основам Инженерии и просит добыть 4 стрелы. 
#desc
#desc Обучающие задания сбрасываются каждый день в 9 утра по игровому времени.

*kioshi_q2
#name Гильзы
#desc Киоши рассказывает вам об огнестрельном оружии и патронах и просит добыть 4 гильзы.
#desc
#desc Обучающие задания сбрасываются каждый день в 9 утра по игровому времени.

*kioshi_q3
#name Тюнинг 
#desc Киоши просит вас создать особую автомобильную деталь по его чертежу. Ресурсы для детали нужно добыть.
#desc
#desc Регулярные задания Ремесленников являются ежедневными.

*kioshi_q4
#name Оружие Судного Дня 
#desc Киоши придумал новое оружие и хочет собрать его прототип. Для этого ему нужна ваша помощь.
#desc
#desc Регулярные задания Ремесленников являются ежедневными.